對於梅洛迪和她許多從事創意產業的朋友來說，疫情是一段拼湊生活方式的時期。 Z世代只知道遠程工作。 但他們滿意嗎? 賴莎·布魯納，2021年8月16日 
 2019年，熱火拼湊了一份四支球隊的協議，通過籤轉交易的方式將吉米·巴特勒帶到比斯坎大道。 哪些NBA球隊在自由球員市場上做出了相同的舉動，哪些球隊又將其混為一談? Jared Dubin | 2021年8月4日| 
 然後，像許多廚師一樣，他解僱了大部分員工——許多人與他一起工作多年，建立了這家餐廳值得前往的聲譽——並拼湊了一個包括漢堡和鍋貼等菜餚的外賣項目。 獨立高級餐廳會變得更好嗎? Sara Sheridan 2021年7月22日|食客 
 當疫情來襲時，我們這些能夠在家工作的人不得不迅速拼湊工作站。 一年後你的身體會發生什麼? 2021年7月14日|外部在線 
 德國隊是一支處於轉型期的球隊，在輸給法國隊後勉強從小組賽出線，並與匈牙利打成平手。 英格蘭vs德國為一個人和一個國家結束了25年的傷痛丹·斯圖爾特2021年6月28日 
 只需要把它拼湊起來，放在你的頭上，然後經常微笑。 花冠是假的，必須死Sara Lieberman | 2014年9月5日|DAILY BEAST 
 幾年前，一個工作日的早晨，我走在布魯克林科布爾山的法院大街上，遇到了羅賓·威廉姆斯。 《當我在阿富汗遇見羅賓·威廉姆斯》馬修·卡明斯基2014年8月20日| 
 要是民主黨人和眾議員們能在後面的棚子裡拼湊出一兩件就好了。 嘿，嬰兒潮一代和千禧一代討厭你的黨派垃圾|尼克·吉萊斯皮| 2014年7月10日|每日野獸 
 李家是第一個搬進以意大利裔美國人為主的布魯克林科布爾山社區的黑人家庭。 斯派克·李猛烈抨擊紐約時報關於布魯克林中產階級化的報道，馬洛·斯特恩2014年3月31日 
 他可以要求舉行新的選舉，但他更有可能呼籲倫齊拼湊一個萊塔失敗的政府。 佛羅倫薩市長馬泰奧·倫齊將領導意大利|芭比·拉扎·納多| 2014年2月14日|每日野獸 
 路是用粗糙的鵝卵石鋪成的，路上到處都是成群的狗和孩子。 《從一輛汽車看英國的公路和小道》|托馬斯·d·墨菲 
 街道兩旁是鵝卵石和圓石，還有低矮的白色房屋，大多是一層樓高。 戰爭與和平之道|迪莉婭奧地利 
 他沒有發出嚴厲的命令，沒有車輪在鵝卵石上發出的咔啦咔啦聲，沒有專制意志的表現。 斷劍|丹尼森·沃辛頓 
 它的許多街道都是用鵝卵石鋪成的，它的一些建築即使不漂亮，至少也很堅固。 北呂宋島從伊福高到卡林加的獵頭科nelis De Witt Willcox 
 在水邊有一塊矮矮的鵝卵石，底是平的，重量難以忍受，它的主人就朝它走去。 威廉·德·摩根